好想食d健康d既零食，有咩選擇

杏仁

買番罐先

1.杏仁 要健康最好買低鹽or冇鹽
2.冇落調味個d紫菜都ok 日本買過 香港唔知邊間有
3.唔太重味的梳打餅

Lays

青瓜仔 蕃茄仔 mixed nuts 乾果 紫菜 米餅 乳酪
減肥口痕就食呢啲

風乾生果片

黑朱古力

狗糧

薯片

果仁 果乾

生杏仁

風乾果蔬條，好正

提子乾藍梅乾紅莓乾